點樣解釋GME事件畀女友聽

難搞過越位

股票多人買就升
多人賣就跌
有個大鱷想賣到人執笠
網民就一齊買到佢狂升
令大鱷蝕錢

淨係short 都解釋咗5分鐘

唔錯 幾簡單直接
咁條女問點解啲大鱷睇知市場得100張股票但要還130張
一定唔夠還都要沽
又點答好

算鳩數啦. 解釋都唔會明.

咁宜加股價高咗，d大䲔響呢個時間賣唔係會仲賺多咗咩？

感建分

解釋點解手上無貨都可以賣股票比人已經心力交瘁........

借貨返黎賣完但係唔夠錢買返件貨還俾人

叫佢睇哩段片會唔會幫到佢 雖然我條女睇完叫明明地

有人想媾你 我掉錢同佢死過
就算我無哂啲錢都要佢失敗 萬一你真係跟佢走佬 我同佢都起碼要兩敗俱傷

隨便嗡啦

咁講之後實一萬個問題

有問題一律建議分手

：睇片就唔洗問你啦
：無計啦 背後好深㗎唔係點解啲人要讀咁多書
：唔識你又買
：咁你個幾千蚊啫係買咗件唔存在嘅嘢？
：唔係啊 咁啲巨鱷到時要時還課畀人就要高價收我啲股
：咁你到時一億賣畀佢
：咁又...唔係...嘅..

升越高佢蝕越多，加上佢仲未平倉而家已經已經開始要俾息，但問題係散戶唔賣佢就冇得買黎平倉，所以sh個價就會上升，過程中一定會有大跌，因為佢會用自己有既貨大量賣出令股價暴跌，想引起散戶恐慌而拋售股票俾佢地，佢地就可以更快平倉蝕少啲

市場有一百個蘋果

1. 商人（沽空機構）有好強既信譽，唔駛借到貨係手都已經賣到俾人，所以佢可以借都唔借就出現左額外第一百零一個蘋果

2. 商人問其他人（股份持有人）借蘋果，然後賣左俾其他買家，呢d買家再借俾商人又再賣出去，同一個蘋果不停借俾人再賣，數值上就多過100

唔知啱唔啱
類似啦

同佢講賺緊錢 SH就得架啦 解釋咁多做乜

啱啱解咗三四個字佢明咗

但佢解極我都唔明咩叫越位

我同身邊幾個女仔friend都喺度SH
反而條仔唔明我哋搞緊乜

巴打反而係你唔明越位

因為係我女友有睇波但我無

賣曬囉

因為呢個係一個Mark數既遊戲，結算果時數齊股數就ok

班大鱷而家係要買返唔係賣出

咁班大䲔覺得貴嘅話咪唔會買囉，定係佢哋要強制買返呢啲股票？